拉莫斯球og拜仁越位在先喎 又冇人睇到？

扮盲黎講 真係世界第一啦

你可以話好難睇 但事實係越左就越左
一人黑兩球 希望泥狗唔好咁嬲啦

鬼叫皇馬拎咁多次歐聯冠軍咩
就黎改制唔比拎咁多嫁啦

咁串既

土方四郎個個po都扮睇唔到

睇唔到睇唔到 睇到同你講維度紅牌點計

皇馬球員上半身全部計手 射中比12碼 球證判斷合理 好make sense

呢球冇og 1:1拜仁收撚左皮了

佢地唔會睇到嫁 只會不斷話皇黑 事實上皇黑左球 不過拜都有黑球12碼同own goal 同埋vidal一早就要紅
兩邊都有黑 不過皇贏左咁解姐

豬波=清泉

又圍爐

呢隻疤狗好撚正義，幫拜狗出頭

中肯

拜狗其實都冇乜聲，係班小疤犬係到吠